覺唔覺仲著短袖出街既人好做作

今日凍到就死起碼都要著羽勇啦仲著短袖為乜? 扮有型

係一凍就會出現既po

凍條撚咩！今日咁都叫凍？
利申：短袖短褲

天氣都未轉涼

咁都叫凍 我著背心都得喇

樓主皮包骨？

如果凍你可以去墻角因為有90度

虧你咪認囉

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。

零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

經過多年經驗
一凍少少我一定會拎晒啲外套出黎
如果唔係無機會着

屌你中笑點

ching好耐了wor呢個笑話

頂你見到個reply之後低溫證入左醫院

sor

我大隻到可以一拳打死你

係涼 唔係凍
利申：短袖短褲

最撚型係你啦

戰鬥女子高中生

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

人有唔同體感，你覺得凍可能人地覺得適中或者熱，你自己凍咪著多件衫。其實冬季衫可顯更多層次，所以我唔同意樓主話著短袖為左型之說法。

躺平有180度添呀

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

正常人今日已經係著羽勇棉嬲+heattech打底, 著短袖唔係扮野咁係乜?

你好廢